airpod點樣先唔會跌？

like a boss

爹d?

日本familymart 100yen

平時行街正常戴都唔會跌

堅有用